刑事偵緝檔案II(6)

無人開

乜撚野死就死
痴撚線

Thx

立即洞房

大團圓結局，等收到急CALL出動！

皇后碼頭

可兒

主權移交前既大會堂

錫得好肉緊

同可兒bbq之後3p

一集之內接受義仔 唔駛拍拖 直接結婚 忽然轉死性cls

屌林鄭老母無哂重建聲氣

仲有愛丁堡廣場碼頭

唔燒嘢食?

唔會
頭先有個鏡頭影住大帽山嗰邊
所以一定係錦田新田

等唔切佢播 睇哂呢輯而加睇緊第二輯十幾集

好準

1994年盧旺達好似大屠殺緊

懷念未填海前既中環

完

歌正

感情真相真係好

一箱一箱～

咁就完

如情場奮勇的探子回頭非好漢

仲有80集俾你睇

再加40集古天樂

唔知點解想聽多次片尾曲

郭可盈真係好靚

好好聽

跳起yeah結局

有冇巴打覺得第2集既jessie先係最撚正

Jessie 塊面係第二輯細左

藍衫條友好搶鏡

心花放咩

第二輯佢先係全盛時期

係咪已經...

陶大宇+蘇玉華諗起阿me啊

嗰時都未有

郭靄明，sammi

下輯有劉太

我都覺 依家塊面太包好似未成形咁

下輯郭可盈vs郭藹明

個急口令

細左些少
第三輯先係女神幻滅

郭海明

一間雜誌社走去做戰地記者

盧安達大屠殺發生在位於中非的盧安達，是胡圖族人對圖西族人進行的種族滅絕大屠殺，從1994年4月6日至7月中旬的100天裡，盧安達700多萬人口中約有50萬—100萬人被殺。

其實呢類結局統稱都係跳起yeah

第二輯已經開始尖尖地

都唔係變得好勁，係瘦咗d, 但成日紮起頭髮有師奶味

真 好經典

求link

整容整走咗包包臉

都唔明點解之後全部比晒梁炳唱

搞到好想去佢地D拍攝場地

乜嗰陣有時間比佢整容後抖到

聽日變左鄭秀文
愛的挽歌

最後十集先係sammi, 之前係梁丙愛與情，都好聽

中學個時突然間搵黎聽
依家播返又係咁聽返

前排先睇完Hotel Rwanda
聯合國都唔敢做野

23年咩都變晒啦

有我地都唔知啦

頭先元朗個邊,
我日日搭車都見到
應該未有太大變化

聽日就變成

昨日路上悲跟喜 如平常幻變天氣 受得起
活在現實一齣戲 仍然能悟出快樂和真理

如果你係記得我嘅，你就番轉頭啦

感情真相=愛的輓歌 >>>>>> 梁漢文

呢首真係冇乜feel...........

刑偵2結局

做乜換咗古巨基

40集古天樂我睇咗頭兩個cases就已經唔想追

睇wiki好似做3輯 第4輯唔做

咁多年都冇機會睇第四輯mytvsuper又冇，聽講結局麻麻地

講開第二輯，個兇手可能連大家都覺得佢唔似做呢d角色

第一個case

印象中第二輯d case仲好過第一輯

但最後一個case......

最後個Case臨時加戲

最後十集係加上去，記得原先30集版本係郭藹明走左之後，大勇同高捷都冇起返埋一齊，但之後40集版本佢地就結婚，點知高捷失憶

終於追哂第一輯，真係好高質

第一輯成長期
第三輯無論樣同性格都走向極端
第二輯剛剛好

諗返成件事真係好癲
原本三十集嘅戲
因為反應好而臨時加10集
即係由寫劇本到出街都係得一個月時間
而且出嚟效果都唔係話太差
台前幕後真係好勁

兩大女主角都冇好下場都叫唔太差？

我承認佢咁樣攪兩個女主角呢種煽情手法係好低度
但係啲case既追看性都好好
節奏都好快
演員係咁趕既情況下表現都唔差
最突兀都係加鄭秀文落去

當年好似sammi要幫唱片宣傳，所以接拍左

雖然話係一家便宜兩家著
但係sammi既演繹方法同成套戲個tone好唔夾
同埋可能係形象問題
講嘢真係超重鼻音

都唔係，之前做《壹號皇庭》同《親恩情未了》都唔差

所以先估佢當年因為要保持歌手形象
令佢講對白咁講
我都記得佢未紅之前都唔係咁講對白

講開義仔gigi
其實有冇未婚媽媽真係會搵自己仔女做花童？

係呀，好作狀

義仔死老婆冇耐又同sammi曖昧

最突兀係gigi死得九唔搭八

換轉而家一定做唔到

比張沅微車死左

唔好劇透啦

因為第三輯Jessie已經整左容
第三輯嘅Jessie

岩岩wiki話播完第三輯之後會播《金裝四大才子》

都正呀

不過我想睇O記實錄多D

即係又冇得睇第四輯

正wor

Bobby 關詠荷

轉咗主題曲

我番黎喇

準備

又推

郭藹明

其實第2輯都好高質

又有陳美琪

百周年紀念花園

Jessie

JESSIE 正左好多

有劉家輝

頭髮長左靚好多

姐時呀！

一句講哂，郭可盈定郭藹明
無得both

好靚

尖面

第一輯係清純，依輯就開始有女人味

一開波就有人死 cls

出動

Jessie塊臉真係細左

劇中Jessie, 現實劉太

郭可盈

大勇個對白諗起陳啟泰 做老婆

長頭髮好靚

面瘦左

換左車

姐時成個look隔左咁多年都仲好in

芬女靚佐

依家好似無劇會有警察放支燈上車頂

公器私用

升左職

唔見咗黃文標

Jessie塊大臉都仲喺度

陳啟泰已消失

陳啟泰 變左 麥包

陳啟泰呢

冇十啟泰了

北角又關佢地事，咩環頭

麥包

More

完全冇廢話
三分鐘唔夠即講正題

嘩

冇咗泰仔了

轉咗行做奸人

仲係將軍澳

百萬富翁陳啟泰呢

禮哥咩料

做左uc

個B

禮sir

個仔叫丁丁

不要停

JJ

個女警都靚左

肥咗喎樓南光

遲d會再出

一樣

先姦後殺

呢輯更加似郭藹明

冇中出

芬女一向OK

仲要戴dom

愛恩斯坦個格唔同左

好似勇哥先係上司咁

眼神好似

可惜

大勇升左職掛

戴咁多野, 有咩樂趣

義仔呢？

之前唔記得睇咩劇d人話似黃智雯

做咗幫辦

事頭婆張相

騰翼

調走

真係好似

愛恩斯坦語氣變撚埋

幫辦即係一粒花？

今輯係咪無左呀Gigi 姐

青雲老婆都好丕

大勇升左職但係做既野同上集一樣？
即係多左人工之外無唔同？

兩粒花

有

呢兩輯唔知係無咩冷場 好快就去廣告

咁咪幾好

錦錦

咁沙展呢

今輯班演員啲戲好似誇咗

以前啲電視劇節奏好快，唔似依家拖泥帶水

可能刑偵2嗰時已經做咗瘦臉
刑偵3整埋容

三柴

而家真係 no eye see

間屋大到呢

今集佢會死WO

點會冇佢

事頭婆

咁一粒花叫咩
同埋幫辦係咪等於督察？

又有八婆師奶

又係依個師奶 上輯先見到佢

你好馬達兄

戴耀明

排長

排長???

又有八卦師奶

有冇好市民獎？

一粒花係見習督察
係

做左勁多年

張慧儀個單又係佢
成日對面單位死人

好後生既排長

一定係問完兩句佢懶好心咁答, 答完 問多兩句 就話要返去買餸定煮飯

都係做仆街仔

單立文

豹哥好撚型

高敏柒左

豹哥

後生型好多

豹哥 好型

熊樹仁前世

個設定同愛回家有咩分別

今集仲有美棋BB

19樣

家姐老左咁多

同而家愛回家個格一樣

豹哥
想偷我雞?

都係9唔搭8嗰啲嚟

冇分別

除左去食女

唔該哂

咁坦白出櫃

Jessie真係好靚

又係攝影師

巴打要Cap到第三輯完

咁多年啲戲都19樣

豹哥d戲真係越做越退步，明明以前都幾自然，而家變左射lin

美棋BB 細個真係好可愛

呢句真

豹哥一出就好似睇緊9點半新劇咁

排長又俾人屈

芬女唔出聲真係好似郭可明

做咩要自爆
話自己借錢咪得

佢整容之前係靚

唔係愛回家咩

佢真係唔岩短髮

佢D案好緊湊

郭可盈著得好靚

身材好fit

依家啲女都係著到 Jessie 咁

大宇同Jessie真係好襯

依家啲人都係咁著

時代嘅巨輪都係不停咁loop

大宇今輯型d

今輯啲人好似浮誇哂

no ball 身修長補返

係對鞋轉左做波鞋姐

依套野當年佢地兩個襯絕

紅到仆街

熊樹仁又係影相

豹哥依個角色真係好型

靚女著咩都靚

呢個Jessie好正

完美

啲打扮都似啲污污糟糟嗰啲
愛回家叫大妹
依家叫細妹

依家睇返陶大宇真係幾型

豹哥啲戲路都係不停咁loop

除左陶大宇，其他人演技都唔同左咁

當年真係紅到仆街

候賽因姦殺人

惡到仆街

1集殺2件

carmen

劉太

芬女定郭可明邊個正啲？

好似可盈靚啲

出現了

藍嘉文

當年好興k swiss

呢個look放落現家都好撚型

龍紀文

agger，我都覺

除左陶大宇

tvb 已冇一個警察做到張大勇依個feel

真係幹探feel

娶老婆番嚟發洩

諗起之後發展都好深刻

現家警察都唔會有呢個味道喇

天地豪情

義仔第幾集先返黎

禮哥識食

我都想買返對

佢個格似差佬

其實我覺得啲對白膠咗

郭藹明又係成日做d得唔到男主角的女二，大時代，笑看風雲，呢套都係

龍紀文
藍嘉文
程嘉鳴

而家呢個年代已經冇興趣睇黑警的故事

整容整到好醜樣

自從無間道出咗之後，做親警匪片都一定有臥底

郭藹明見郭可盈,話郭可盈個袋型,郭可盈叫郭藹明過海改個袋型,改成郭可盈個袋型
好記得呢個急口令

家咩姐姐，我姓甘架嘛

而家有親講差佬嘅劇都唔會睇

神犬大勇

你地都幾好記性，我淨係記得呢輯幾好睇同d case set得幾好，details唔記得了

尖沙咀海旁

英文好左咁多

好記得後尾

而家變左星光大道

未聽過，咁搞笑

x3

90年代既維港

做咗幫辦嘛

90年代既急口令

頭先郭可盈嬲嬲豬好真實

ho sweet

00後

Jessie真係正到hihi

好sweet arrrrr

大勇真係愈睇愈型仔

真係好靚

第二輯都仲摸頸dllm

義仔

個樣老咗好多

義仔仲咩移民呀

摸頸

正常女性反應

一集已經遲到三次

義仔真係唔撈？

屌你
孟波
依家既韓仔LOOK

返屋企湊仔喇你

唔撈就冇刑偵3啦

日本仔變泡菜

多左粒花

皇家香港警察

皇家香港警察

依家果個連狗都不如

有得讀稿真好

皇家香港警察
蝗家腥港賤察

啟德

你執應該室內禁煙咗, 第三節都冇食煙

孟波似鄭嘉穎

呢輯

個時有室內禁煙咩

蒸餾咖啡

第一輯

一集嬲3次

可惜現實Jessie冇同張Sir一齊

1集死3件

勁過金田一 一集死3個

一晚死咁多人

麥包好黑

痴線每一節都好緊張

一集死三個人

有冇Cap圖?

有專訪問佢地兩個,佢地約過一齊去睇戲

但我諗未必個個可以演到咁真實

1集死3個

依D經典劇應該一晚播兩集啦

今集D推進都幾快下

舊時冇cctv
的確是方便連橫殺手

係
陶大宇冇主動追人

一定有諗過發展

係
而家嗰班更加唔得
演唔到

可能唔知條女屋企咁有錢

如果陶大宇當初主動D都未必到林文龍啦

好似以前啲劇集好快
係而家拖住嚟做

大宇有個女朋友跟咗佢十幾廿年啦，仲成日諗住追女拍檔

唔關事
有冇錢一樣可以照追

唔好

聽日要返工

徒手接

求KFC巴打cap熱狗

一星期播足7已經好緊湊

新都城一二期都未起

而家冇整場BBQ算偷笑

張松枝

覺得madam唔使點做嘢，淨係叫d細嘅做

新都城仲起緊？

Madam: 保護市民係警方責任

劉太個髮夾好似學生妹咁

個個老闆都係咁架喇

好人(?)

一期都未見

90年代

好多姦殺既色魔

如果依家d MK妹返90年代,應該日日都有姦殺案

冇啦
而家係香港公安

仆街仔二世祖

老泥妹

最深刻既色魔係翁文成

THANKS巴打

皇家依句真係好型

豹哥做？

陀槍師姐都好似係9幾年

八號商業廣場

死差佬

加多個英皇御准

好核突

有冇Cap Madam嗰句保護市民係警方責任?

90年代個個都係影依D相

柴灣

藤麗名被姦好深印象

我要替天行道

成隻大陸雞咁

西九龍中心

女神結婚了,新郎不是他

好型

西九

8點套野豹哥個背景係咪抄依套嫁
又係去左流浪

係

西九裝修都無變過

冇乜變

只係多左浸MK味

頭先西九度一take過？

豹哥9成係色魔

個樣都似

屌你 呢度cut

大乳個姿勢

當年拍好多三級片

M字腳

第二輯主題曲都好聽呀

呢單case取材雨夜屠夫定屯門色魔

第一集就破案

邊個唱
啱啱睇唔切

斷正

三輯主題曲同插曲都好正

梁炳

都係平民商場

西九龍中心（英語：Dragon Centre）是香港的一座大型商場，位於九龍深水埗區深水埗欽州街37K，於1994年11月7日開幕。

商場為全港第一座純商場建築，設有9層（不包括地下），商場總面積840,000平方英呎，第5及7層設有蘋果商場，場內主要售賣潮流物品及服裝等；

第6層設有室內遊樂場——美國冒險樂園；第8層設有美食廣場及面積約17,000平方英呎的真雪溜冰場，第9層亦設有室內遊樂場——奇趣天地，及香港首座室內過山車（天龍過山車），其中過山車軌道架設於商場頂部，但基於安全問題，過山車已停用多年；

另外更設有5層地庫停車場。

梁漢文

醉酒駕駛

豹哥仲老過而家既😂

豹哥個look好出類拔萃

鴨車

睇埋落去先

呢 D 節奏速度 真係睇得好爽

愛回家編劇應該係參考左 豹哥呢套野個特色

陶大宇都係呀

一陣Jessie屋企又噪：我表舅父唔會做啲咁嘅野㗎

開會 坐最後果排條女係邊個黎

佢老母又出黎嘈

我係差人黎架 做野講証據架 你放心啦姐時

都話唔好同個差佬行架啦

西門慶？

應該係

有聲

孟波個look差咁遠

今集好似得豹哥一幕食煙鏡頭 冇影陶大宇

依條女真人係咩名？？

孟波個LOOK幾型

個犯一定唔係豹哥 以前TVB劇情無咁大路 兜好大個圈個TARGET最起碼錯多2次

好撚靚

呢個頭唔係人人CARRY到

郭可盈後生嗰陣幾靚

未整之前係

芬女

d打扮

雖然橫頭係將軍澳警署，但其實係馬鞍山警署取景。

原來係 錦田東成里劉氏大屋

新地做哂劇透

做啦

成日覺得個片頭好似警訊

豹哥把聲聽落同而家愛回家差d咁既

搵日去行下先

冇咗古巨基首感情真相聽好唔慣

鍾意嘉鳴多d

公然妨礙司法公正

演技都係差唔多

臭雞gigi

上輯靚仔d

走去賭錢

林景閣

芬女幾

我都係
而家晚晚焗住聽梁炳

陳美琪呢個look

差唔多樣

舊包裝

今晚好靜

其實都ok丫

初初仲未砌完個樣，以為係陳啟泰

求大臉Jessie Cap圖

一陣去"岳母"壽宴踩場

勇哥rip

match

外母：又係你！？
上次先拉完我個女

認得佢都叫係證據

唔熟唔食

真係夠證據咩

好難唔嬲嘅，搞串個生日party

又係月華樓

最衰都係madam

豹哥原來都有D戲

豹哥好靚仔

好有侯賽因嘅影子

上次gigi都係住呢度？

睇黎禮哥唔夠勤力挫愛恩斯坦

張Sir以前住嗰度

好似係

蘇杏璇幾時死

又黎疲勞轟炸

madam對住人地全家又唔敢出聲

人人都話冇做架啦

啲警察成日話疑犯自己一個係屋企有冇時間請人, 唔係check大厦出入紀錄就得咩

呢d死貓戲好難頂

又話去咗百貨公司 咁大間都冇閉路電視咩

女人

豹哥係咪去咗叫雞呀

Jessie件膠衫

呢款黃色電話

又真係死咗

Jessie平時都喺勇哥身上拎唔少料啦

個老母好煩膠

嗰陣時係1995年

女人真係麻撚煩

咪係囉, 嗰個年代冇天眼都有閉路電視喇

個陣好少cctv 真係好靠證人或者證物 不過呢單真係唔夠料

外母

講緊套戲入面，真人我知佢死左啦

又拍頸

攝影機都有彩色啦 冇理由閉路電視都冇㗎

唔會死，第三輯移咗民

個律師以前成日拍etv劇

madam對住律師變咗死狗

尖沙咀咩酒店

即係仲要聽佢把死人聲

擺明收買咗班侍應

表舅唔該姦殺左佢

Madam 今集咁撚on9

Goldstar

其實幾真實 show到差佬想破案 會點做

聽過一單野，現實啲差人喺街走去用好串口吻挑人，但撞正係律師，即變死狗

咁肥過肥絲大隻，點姦

madam真係老屈

講呢單諗起 早兩年 美林拉錯人單野

唔係話豹哥gay架咩

有冇人統計過義仔摸頸次數

我XX係唔會殺人架

件橙色西裝明明拎左去洗

有技巧誣衊

個時有閉路電視
但冇而家咁普及同埋好似得黑白畫面

GoldStar was a South Korean electronics company established in 1958. The corporate name was changed to LG Electronics and LG Cable on February 28, 1995,

你的觀察力很強

鼎爺個廣告講到好似真係好好食咁

藹華條女真係好好J

咁都得

咁都聽到

督爺

莫可欣

細妹！
熊心如

9成9豹哥去咗屌李龍基老婆啦

方中信老婆

同劉太有路唔講得！！

同郭可盈同届港姐冠軍，郭可盈冇名次，反而冠軍嗰個做閒角，冇名次嗰個做女主角

拎咗Jessie個港姐冠軍

勇哥咁快同Jessie好番

冠軍要hold住一年做濕鳩慈善野
想捧既梗係唔畀冠軍啦

覺得Jessie查案勁過d差佬，上次二叔單案都係

好撚淫呀個緊身衫

因為信豹哥唔係兇手就好返

好大波下

自信

根本有查案天份
係蘇杏璇唔肯畀佢做ja ma

佢本身就想當差

有肚腩喎

真係好有自信

加短裙

豹哥d戲有d屎

3P

不嬲 而家都仲係

而家仲屎咗，射lin

點解D人話佢係最樣衰冠軍

係樣衰喎

佢之前係呢班, 比較下佢真係弱咗少少
1987 楊寶玲
1988 李嘉欣
1989 陳法蓉
1990 袁詠儀
1991 郭藹明
1992 盧淑儀

義仔咁快同其他女人耍花窗

方中信老婆又肥又醜戲又屎

Jessie咁快就柒左咁。。。冇上季咁靚

真 西門慶
搞人老婆

個海邊係邊度嚟？

鍾麗淇第三輯先出？

揸開篷車咁招搖怕俾人見到

所以好快冇撈

yes

南港島

玉皇大帝大駕光臨

整走咗包包臉

好大波

舂坎角 炮台

莫可欣個樣做二奶一流

thx

莫非用中出時間做證

點戒丫

都驗唔到時間啦

豹哥啲戲睇令人睇到好尷尬

比帽人戴仲咁開心，成家都CLS

其實同而家啲冠軍比已經正好多

而家d真係唔好提

又唔係豹哥戴

唔係卦

依家嗰啲連名都唔知

頭以下莫可欣係好ok既

郭可盈真心靚

咁棠棠應該點叫太婆？

你對ada唔好咩

冇野了

好Sweet

第4單

錄口供點會唔刺激到人

可惜而家整到個樣
唉

我覺得郭可明會揸依隻香水放蛇

頂依家完

大勇咁都諗到

郭可明

剩係表舅父條線, 依家應該可以拍到5集

次次都係呢 D 位完, 都係咁上下樣

芬女放

大勇巧聰明

郭可盈靚到dum一聲

以前D劇節奏快得黎又緊張
仲識吊觀眾癮

梁炳個首主題曲都唔差，夠熱血

中資同王晶拍衛斯理

倪匡無比中國封殺咩

今集郭x明正d

都唔明嗰屆係咪做馬

今集由頭到尾都係查案, 無廢話

求先呢個鏡頭

仲以為有隻蚊係電視

行到埋去諗住打... 點知原來係cctvb 鏡頭污糟

芬女靚咗
大妹醜咗

所以以前D劇好睇

以前就算抄都拍得好睇

淘大宇頭頂粒塵

果然係4K 電視

芬女真名係咩

岩岩睇片尾有個人個角式又係XX芬，個名叫何嘉麗，一Google

阿哥，老咗廿幾年啦嘛

btw 80, 90年代香港有三個出名嘅 何嘉麗
一個係 DJ / 歌手
一個係演員
一個係劍擊運動員

係一睇就唔係個個黎，樓上有巴打講解完再Search 真係歲月催人老

不過都睇得出後生好靚

睇翻都屌出聲

而家仲黑暗
Server故障

而家連拍攝都抄埋人

郭可盈由頭到尾都大熱，點知最後冇名次，但一選完即刻做花旦

咁咪好
幸福攞冠軍嗰個
或者CCTVB想補償返比佢

幸福過攞冠軍嗰個

攞冠軍要代表香港去參加其他選美比賽
郭可盈咁受歡迎梗係留為己用

開頭Jessie有塊大臉真係好可愛嘅
後尾好衰唔衰整容整到而家咁

果陣時 冠亞季都要出去選，除咗香港慈善活動，好似 重會去 外國做親善

都唔係，CCTVB之後安排d劇郭可盈同歷屆港姐冠軍爭男人，最後都爭蠃：
《刑事偵輯檔案II》－郭藹明
《刑事偵輯檔案III》－陳法蓉
《談判專家》－楊婉儀
《俗世情真》－向海嵐
《青出於藍》－楊思琦
《心花放》－向海嵐
唔知係咪當補償 ？

想睇翻全套，邊度有得睇
上網搵唔到

冠軍莫可欣

但係好型 廿幾年都無點老

九十年代既雷莊兜

繼續劇透

通常女主角都會贏

1996年1月1日, 夜晚9:00
「刑事偵緝檔案II」第16集即將播映
好懷念
同一日元旦氣氛勁正

第三輯的

會唔會Cut
BTW, 感覺張Sir 97之後應該唔會變黑警

第2張

以前d包裝好靚，無論維他同陽光都係，而家好支那，好撚老土

唔怪之得陽光復刻版咁受歡迎，出完又出～～好心佢直接恆常化，取締普通版柒包裝啦！！

就黎做

今集兇手會出現

芬女幾靚

因住D後生仔嘈你劇透

歡迎各位巴絲全面進場

大約都知係今集啦,已經查左2集

其實老鬼劇透好正常

兇手可能大家都估唔到會係佢

追到第三輯 啲奸角殺人犯演員要翻用 真係

我好似見到斷水流大師兄

壹號皇庭黎耀祥

通常個演員大粒d嗰個就係兇手

案都唔查掛住屌女

耍花槍

打情罵悄好sweet

Jessie老母咁反常嘅

人地兩公婆嘅野我地唔識架啦

果時已經開始飲普菊

講野好有骨

過左20年 已經無曬保守呢回事

算好咗好多㗎啦

表舅父呢？
多謝飯都唔同人食

上集咪食咗

張Sir最後都保護唔到Jessie

無三千萬，仲跟你？咪玩啦

第二集gigi都出得唔多，唔知係咪拍緊其他嘢，到添食十集時直接整死佢

義仔去

芬女都唔係好差姐 咁話佢

義仔咁瘦,會唔會出事

Carmen去

咁Carmen的確正好多

芬女正啲喎

Madam想攬自己友，派個隔離team嘅做危險野ja

芬女都幾靚呀，靚過Ada喎，點解唔比佢去

垃圾蝗家警察廣告

靚過ada

頭先 義仔講 我都唔係 “咁yor”
呢個詞語已經完全 phase out 咗

咁ada真係麻麻地

陶大宇呢輯好似又型左！

諗起細個嗰陣我阿爸成日都講

我都覺
佢做張大勇好型

我覺得ada都順眼過莫可欣

香港公安

得啦呀醒目仔

林家棟係兇手

開第五輯一定要搵返陶大宇

林家棟有可疑，個樣好奸

仲唔係林家棟

林家棟

哇你真係好醒呀

好撚憎彩風行個廣告

乜睇睇下症衝入黎都得㗎咩

抹乜都得

蝦頭把聲好煩

義仔擺明想昅野

扮聲個下真係唔知做乜鳩

季正雄

始e個
嗡得出envy

似*

師兄阿迷？

林其欣無啦啦出場肯定有啲野

冇

義仔成日唱反調

刑偵3首播先有字幕

第一套有字幕既戲係《聊齋》

好靚女 好白滑

捧左2x年

義仔做乜鳩

義仔又想溝新女

呢套野啲屋既牆好中意用粉紅色

義仔成日想溝女

d女比大勇同義仔溝哂

1996年TVB兩大神劇
聊齋
西遊記

camen鐘意張sir

點發音已經唔記得

不如派個差佬喺間屋入面好過啦，入房咪ok lor

深宵聊天室

其實今集義仔有三條女

下集先3條

頂
Carmen媾張Sir

嗰個年代仲係叫第三者

張松枝都幾靚仔

呢套野我最深印象有兩樣，一係第二輯個結局，二係義仔好多女

我硬係覺得佢個頭郁來郁去動作好大

和你談笑之間不止似朋友，難道你會沒有感受

可惜紅唔起

義仔偽毒可恥

而家佢都冇乜頭髮

即刻嚟

大宇個句係咪自己加架

即刻黎

鹹濕仔

唔係，除左蘇玉華同鄭秀文，第三個case都有一條。

張Sir敵不過愛情的魔力

笑撚左

做來做去都係二世祖角色

求唔好再劇透

如果2018應改成

駛完俾你中出返

性暗示

第一集聊齋淨係記得首歌 第二集先最深印象

即刻去

第五輯可以考慮將第四輯同第三輯連埋一齊

最後點樣捉林家棟

冇感情線喎

最屈機果套係廟街媽兄弟

佢有冇做過反派?

屌你點睇落去呀

第一集聊齋首歌是咪彭羚唱？啲歌詞有句係「或事實上真是遇過你」呢首？

咁快劇透哂

咪劇透thanks

放炸彈炸哂成條廟街

叫佢去韓國發展

咪撚講啦

淨係炸左李克勤

咁咪有埋陳錦鴻同古天樂

陳梅馨正到痴線
溫兆倫真識食

你呢句係第二集，其實兩集都係彭羚唱，兩首都正到仆街

四五集一個 case ，睇埋佢啦

青梅竹馬

點睇林家棟都係兇手啦，無啦啦擺佢入嚟

利申冇睇過

古仔
天價片酬

好正咩

仲有姜浩文為咗佢打老婆

但條命唔好

可以講張大勇升左做三粒花，調左去陳錦鴻果區

唔好劇透喇

係
應該係「長夜天空 冷的風」嗰首

義仔似色魔多啲

記得女女女咗牛肉碎

唔知嫁咗未

我覺得幾正 幾有味道

個仔係楊瑞麟

嚇死人咩

喂！皇家香港警察！

呢個老母真係好撚煩

佢去過亞視?

三文治$9.2

郭：皇家香港警察，攞晒啲錢出嚟

好似轉佐Les

Carmen個頭唔夾個夾好睇d, 夾咗好小學生

正呀，睇壹號皇庭睇佢睇到眼都唔眨

老笠

就咁瞓

手字好靚

個阿媽煩夠未姐

Ikea咁

蘇杏璇好撚刻薄

似學生妹
中學生嗰隻

madam好撚躁

三文治火腿

正氣!

如果自己仔/泰仔我就唔信會咁對佢啦

madam又燥底

其實呢啲劇
睇演員就知道邊個兇手啦

臭閪外母

即係金妹牌？

通常大粒d嗰個就係

你班友劇透到癲，我完咗個case先再上黎

痴撚線好撚正

紅色野馬

Shelby ??

又爆post

依啲唔叫偷影啦

紅色的跑車像是帶著神秘

將就吓啦
老鬼呀嘛

紅色野馬呢個名好好笑

唔講得寶馬咩

難食係因為可兒無再做丫嘛

Ford Shelby(?)

好撚串

ON9警察

又係軍裝豬隊友

開頭仲以為係mustang

串過馬撚

唯有block住先唯有

1001